# README #

# Книга Pro Spring 4 #

Инфраструктура JDВС в Spring 

 - Обзор пакетов JDВС в Spring 
 - Подключения к базе данных и источники данных 
 - Поддержка встроенной базы данных 
 
Использование источников данных в классах DAO 

Обработка исключений 

Класс JdbcTemplate 

 - Инициализация JdbcTemplate в классе DAO 
 - Извлечение одиночного значения с использованием класса JdbcTemplate 
 - Использование именованных параметров с NamedParameterJdbcTemplate 
 - Извлечение объектов предметной области с помощью RowMapper<T> 
 - Извлечение вложенных объектов предметной области с помощью ResultSetExtractor 
 
Классы Spring, моделирующие операции JDBC 

 - Настройка ОАО-классов JDBC с использованием аннотаций
 - Запрашивание данных с использованием MappingSqlQuery<T> 
 - Обновление данных с использованием SqlUpdate 
 - Вставка данных и извлечение сгенерированного ключа 
 - Объединение операций в пакеты с помощью BatchSqlUpdate 
 - Вызов хранимых функций с использованием SqlFunction